原來早喺05-07年，已經有是否支持香港獨立既民調

調查由琉球大學 台灣政大同港大做
訪問港澳台居民 調查各地統獨意識

要記得05-07仲係大中華膠，
「我係中國人呀屌」既時代
港人對中華人民共和國的「祖國」認知比較(2007)
香港- 認同 89% 不認同 8.3% 其他 2.6%
9成香港人覺得中華人民共和國係佢祖國

重點1：
中國繼續由共產黨執政對會否增加香港獨立傾向(2007)
香港- 會增加 33% 不會增加 28.4%
不會增加也不會減少 26.1%
其他 12.4%
呢3分1人都有先見之明
07年已經預見遲早有人會支持港獨

重點2：
如果中國政府允許香港人民自由選擇香港的前途，您認為香港應該獨立嗎？

如果比香港自由選擇前途
就算07年都有四份一人覺得應該獨立
唔知而家再搞呢個調查會係咩結果？

小結：香港獨立呢個議題
根本唔係689任內冒起 而係一早存在
而且唔係得少少人支持
ps 07年 90年出世只係17歲
所以呢個調查唔會包括任何90後

其實呢個調查89年6月5日就應該做

07 08年係最多大中華膠
都有25%支持獨立

89年係咪仲撐緊撐民主回歸

我都唔明上一代睇住64
年年都64集會
仲係覺得中共唔會燒到自己

80年代初做過民意調查

當年維持現狀先係主流

之後比民主回歸派騎劫左咋